今屆港姐冠軍點解咁少露面

So far 淨係見佢同陳豪個廣告

俾達仔收埋左做肉便器

btw圖呢？

只係記得個亞軍 知書識禮好女仔type

淨係記得季軍好撚靚

Ig見佢啲相好似都係岩岩大學grad

落咗場同有老闆長期包起

冠軍係邊個

麥你老母
譚小環呀

是但啦, 都好少人理.

傾咗噉耐圖都冇張

問狄易達

wfc

上屆個賓妹呢？

條頸好燃長

譚你個閪 李司棋呀

番L左菲律賓

前面唔提di2da都唔醒起條女係邊個

除左條頸長左D 其實幾靚

返左巴塞踢波

就係因為頸長其他嘢都拉低哂